天然氣操作員

月薪21000
返8:00-18:00 or 18:00-8:00
每月返20日
無年假放，但會補錢
有花紅無雙糧
工作地點：龍古灘

份工大家覺得點，同埋有無人做過呢類工？

睇錯做天氣操作員

邊間公司？

個個係天文台

樓主快d 做
keep 住呢個溫度濕度唔好郁ok?

金德電業工程有限公司

龍鼓灘?

天然氣站操作員實習生金德電業工程有限公司Hong Kong SAR1 month agoBe in the first 30 applicantsNo longer accepting applications

Job descriptionSalary & BenefitsCompanySimilar jobs

Job description

職責： 以安全的方式執行所有義務和責任;確保遵守法規,法律和公司政策; 氣站管理,嚴格執行已制定的維護氣站計劃並確保氣站正常運作;維持材料/設備的規格;確保分配項目竣工信息的準確性以安全的方式執行所有義務和責任
資歷： 專上教育：學士學位; 1年經驗; 良好粵語; 良好普通話優先; 良好英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 持有平安咭; 具有基本電腦操作知識; 需要持氣體裝置技能 (1-8)及持有1號,2號駕駛執照優先,良好客戶服務及溝通技巧,待人親切有禮及工作主動誠懇
待遇： 每月$21,000 - $23,000, 有膳食津貼, 交通津貼 及晉升機會, 上午8時至下午8時, 每週工作4天至5天,輪班,輪休, 每天工作 12 小時

係indees網見到

yes, 打錯字 sor

廠入邊既好工唔識人係做唔到
要出邊搵既一定閪

哩啲等錢洗可以做兩，自己劈炮放假

一年*

花紅冇話一定出
返12個鐘 仲入到龍古灘

閪工 不了

奴工處見